\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{ctex}
\usepackage[a4paper, left=3cm, right=3cm, top=2.5cm, bottom=2.5cm]{geometry}
\usepackage{sectsty}

\setmainfont{Noto Serif}
\setsansfont{Open Sans}
%\setCJKmainfont[ItalicFont=TW-Kai]{GenKiMin2 TW}
%\setCJKsansfont{GenKiGothic2 TW}

\begin{document}
\allsectionsfont{\sffamily}
	\begin{center}
		\huge\textsf{\textbf{参加生活技能培训合约}}\\
		\normalsize\textit{（以下简称【本合约】）}
	\end{center}
	\section{合约双方}
		
		\noindent 甲方（培训者）：\underline{\hspace{20em}}\\
		联系方式：\underline{\hspace{22.5em}}\\
		
		\noindent 乙方（受训者）：\underline{\hspace{20em}}\\
		联系方式：\underline{\hspace{22.5em}}\\
	
	\section{学习内容}
		%todo：不知道都要写点什么，总之先留空吧
		\noindent 乙方同意依甲方需求及自身需要，同意接受以下课程：\\
		\underline{\hspace{15cm}}\\
		\underline{\hspace{15cm}}\\
	\section{合约期限}
		本合约有效期限自 \underline{\hspace{2cm}} 年 \underline{\hspace{1cm}} 月 \underline{\hspace{1cm}} 日起，至乙方退宿之日止。
	\section{学习地点、时间}
		\begin{enumerate}
			\item 学习地点：\underline{\hspace{19em}}
			\item 学习时间：每日\underline{\hspace{2em}}时至\underline{\hspace{2em}}时，每周学习\underline{\hspace{2em}}日。
		\end{enumerate}
	\section{学费标准}
		该学习由庇护所无偿向入住者提供，入住者无需缴纳学费。
	\section{合约终止}
		若乙方以任何方式退出庇护所住宿（包括但不限于：申请退宿、因违反管理条例被勒令禁止入住），本合约所约定之内容都将自动终止。
	\section{其他约定}
	\noindent\underline{\hspace{15cm}}\\
	\underline{\hspace{15cm}}\\
	
	\vspace{2em}
	\noindent 本合约一式两份，甲乙双方各执一份，并自双方签署之日起生效。
	
	\vspace{3em}
	\begin{tabular}{p{7cm}p{7cm}}
		甲方签名：\underline{\hspace{10em}} & 乙方签名：\underline{\hspace{10em}} \\
		日期：\underline{\hspace{12em}} & 日期：\underline{\hspace{12em}} \\
	\end{tabular}
	\newpage
	本文件仅用于展示编译效果，请勿直接用于你的庇护所而不加修改。

	本文使用CC0 1.0协议授权。

	本文使用的字体均来自 \TeX 仓库，无需额外安装。
\end{document}