\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{ctex}
\usepackage[a4paper, left=3cm, right=3cm, top=2.5cm, bottom=2.5cm]{geometry}
\usepackage{sectsty}

\setmainfont{Noto Serif}
\setsansfont{Open Sans}
%\setCJKmainfont[ItalicFont=TW-Kai]{GenKiMin2 TW}
%\setCJKsansfont{GenKiGothic2 TW} 

\begin{document}
\allsectionsfont{\sffamily}
\begin{center}
	\huge\textsf{\textbf{庇护所管理条例}}\\
	\vspace{0.5cm}
	\normalsize 六色宣传室\\
	\vspace{0.25cm}
	\today
\end{center}

\section{总则}
\begin{enumerate}
    \item 为维护庇护所正常秩序，保障入住者住宿安全，创造良好的住宿环境，特制定本条例。
    \item 本条例适用所有居住于此的入住者。
\end{enumerate}

\section{住宿管理}
\begin{enumerate}
	\item 入住需登记个人基本信息并领取房卡，按指定床位入住，不得擅自调换。
	\item 住宿费按月缴纳，每人每月人民币肆佰圆。逾期未缴者不得入住。
	\item 若已打算退宿，请通知管理处，并交还房卡。
\end{enumerate}

\section{作息制度}
\begin{enumerate}
	\item 庇护所统一熄灯，每晚24:00开始，周五六延长至25:00。
	\item 熄灯后应保持安静，不得影响他人休息。
	\item 为避免影响周边住户，晚21:00后请调低一切可发声装置音量。
	\item 电力供应在每天6:00恢复。
\end{enumerate}

\section{安全管理}
\begin{enumerate}
	\item 严禁私拉乱接电线，使用大功率电器。
	\item 严禁在宿舍内吸烟、饮酒、赌博、存放易燃易爆物品。
	\item 妥善保管个人财物，大额现金应存入银行，贵重物品自行负责。
	\item 不得留宿外来人员，若需接待，只可待在客厅，禁止进入卧室。
	\item 发现可疑人员或安全隐患应及时报告。
\end{enumerate}

\section{卫生管理}
\begin{enumerate}
	\item 实行值日制度，保持室内整洁。
	\item 垃圾及时清理，不得长期堆放。
	\item 禁止饲养宠物。
\end{enumerate}

\section{公共设施}
\begin{enumerate}
    \item 爱护公共财物，不得擅自拆卸、改装庇护所内任何设施。
    \item 人为损坏公物照价赔偿，故意破坏者从重处理。
    \item 节约用水用电，做到人走水关、灯灭。
\end{enumerate}

\section{行为规范}
\begin{enumerate}
    \item 遵守社会公德，文明住宿，不得大声喧哗、打架斗殴。
    \item 不得在庇护所内进行自伤行为，服药需经由管理员确认所服药物种类及数量后，在\textit{管理员的监视下}进行。
\end{enumerate}

\section{奖惩措施}
\begin{enumerate}
	\item 管理员每天将根据入住者日常表现评分，分为“优”“良”“中”“改”四级。
    \item 入住期间评“优”天数超过20天，且无“中”“改”评分及违纪行为者，可退还25\%住宿费。
    \item 违反本条例者，将给予警告，再犯则需缴纳人民币壹佰圆作为罚款。
    \item 多次违规或情节严重者，将责令禁止留宿。
\end{enumerate}

\section{附则}
\begin{enumerate}
	\item 若入住本所，将同时表明你已同意接受我们提供的生活技能培训（见【参加生活技能培训合约】）。
    \item 本条例之内容由六色宣传室解释。
    \item 本条例自发布之日起施行。
\end{enumerate}
\newpage
本文件仅用于展示编译效果，请勿直接用于你的庇护所而不加修改。

本文使用CC0 1.0协议授权。

本文使用的字体均来自 \TeX 仓库，无需额外安装。
\end{document}