\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{ctex}
\usepackage[a4paper, left=3cm, right=3cm, top=2.5cm, bottom=2.5cm]{geometry}
\usepackage{sectsty}

\setmainfont{Noto Serif}
\setsansfont{Open Sans}
\setCJKmainfont[ItalicFont=TW-Kai]{GenKiMin2 TW}
\setCJKsansfont{GenKiGothic2 TW} 

\begin{document}
\allsectionsfont{\sffamily}
\begin{center}
	\huge\textsf{\textbf{庇護所管理條例}}\\
	\vspace{0.5cm}
	\normalsize 六色宣傳室\\
	\vspace{0.25cm}
	\today
\end{center}

\section{總則}
\begin{enumerate}
    \item 為維護庇護所正常秩序。保障入住者住宿安全，創造良好的住宿環境，特制定本條例。
    \item 本條例適用所有居住於此的入住者。
\end{enumerate}

\section{住宿管理}
\begin{enumerate}
	\item 入住需登記個人基本資訊並領取房卡，按指定床位入住，不得擅自調換。
	\item 住宿費按月繳納，每人每月新台幣壹仟伍佰圓。逾期未繳者不得入住。%約360元人民幣
	\item 若已打算退宿，請通知管理處，並交還房卡。
\end{enumerate}

\section{作息制度}
\begin{enumerate}
	\item 庇護所統一熄燈，每晚24:00開始，週五六延長至25:00。
	\item 熄燈後應保持安靜，不得影響他人休息。
	\item 為避免影響周邊住戶，晚21:00後請調低一切可發聲裝置音量
	\item 電力供應在每天6:00恢復。
\end{enumerate}

\section{安全管理}
\begin{enumerate}
	\item 嚴禁私拉亂接電線，使用大功率電器。
	\item 嚴禁在宿舍內吸菸、飲酒、賭博、存放易燃易爆物品。
	\item 妥善保管個人財物，大額現金應存入銀行，貴重物品自行負責。
	\item 不得留宿外來人員，若需接待，只可待在客廳，禁止進入臥室。
	\item 發現可疑人員或安全隱患應及時報告。
\end{enumerate}

\section{衛生管理}
\begin{enumerate}
	\item 實行值日制度，保持室內整潔。
	\item 垃圾及時清理，不得長期堆放。
	\item 禁止飼養寵物。
\end{enumerate}

\section{公共設施}
\begin{enumerate}
    \item 愛護公共財物，不得擅自拆卸、改裝庇護所內任何設施。
    \item 人為損壞公物照價賠償，故意破壞者從重處理。
    \item 節約用水用電，做到人走水關、燈滅。
\end{enumerate}

\section{行為規範}
\begin{enumerate}
    \item 遵守社會公德，文明住宿，不得大聲喧嘩、打架鬥毆。
    \item 不得在庇護所內進行自傷行為，服藥需經由管理員確認所服藥物種類及數量後，在\large{\textit{管理員的監視下}}進行。
\end{enumerate}

\section{奬懲措施}
\begin{enumerate}
	\item 管理員每天將根據入住者日常表現評分，分為「優」「良」「中」「改」四級。
    \item 入住期間評「優」天數超過20天，且無「中」「改」評分及違紀行為者，可退還20\%住宿費。
    \item 違反本條例者，將給予警告，再犯則需繳納新台幣參佰圓作為罰款。
    \item 多次違規或情節嚴重者，將責令禁止留宿。
\end{enumerate}

\section{附則}
\begin{enumerate}
	\item 若入住本所，將同時表明你已同意接受我們提供的生活技能培訓（見【參加生活技能培訓合約】）。
    \item 本條例之內容由六色宣傳室解釋。
    \item 本條例自發布之日起施行。
\end{enumerate}
\newpage
本文件僅用於展示編譯效果，請勿不加修改即直接運用。

本文件使用CC0 1.0協議授權。

本文使用的字體：
\begin{itemize}
	\item 源起黑體 %https://github.com/ButTaiwan/genyog-font
	\item 源起明體 %https://github.com/ButTaiwan/genyo-font
\end{itemize}
\end{document}